Reddit封鎖支持特朗普討論群組

美國最大網上討論區Reddit，周一封鎖了約二千個討論群組，包括一個支持總統特朗普的討論群組版面，指群組持續鼓吹暴力，騷擾其他用戶，違反討論區的內容政策。

但群組上一次發貼文，已經是多個月前，早就另起爐灶，設置了新網站和社交賬戶，更於Reddit下封鎖令後，語帶嘲諷說「沒有了版面，不知道該怎麼辦」。

群組被封鎖前，於Reddit有逾79萬用戶，不少在其他社交平台瘋傳，由網民製作，支持特朗普的片段和圖片，均是來自此群組。特朗普的競選團隊就經常瀏覽群組的版面，留意選情的最新發展。

亞馬遜旗下的直播平台Twitch，同日亦暫停特朗普的官方頻道，指部分造勢活動片段的留言涉及仇恨，已經刪除冒犯的內容，但未有明言何時解封頻道。

全面封殺侵侵

同中國做既野一樣

騰訊出手

騰訊ho ball

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

根本就另類中共，中國就中共話事，美國就左膠話事，屈你散播仇恨，種族歧視，逼啲商家佬企佢個邊